愈睇war machine 個演員愈覺得佢似一樣野

似猩猩囉屌

係火星小強黎嫁

力㗎